大家飲麒麟係飲一番搾リ定Lager?

一番搾リ

Lager

我個人鍾意飲Lager 多d, 加上香港d 一番搾リ應該係第二度造, 無日本飲咁好飲

不過Lager 得一田又或者某d 百佳惠康先有

未飲過Lager, 有咩分別?

我飲開威士忌

一番 lager飲返德國啤好d

我覺得lager 飲落再順滑d

一番一來你香港買個d 大部份都唔係日本製, 個質素係差d

威士忌係品嚐

但用來送飯啤酒真係一流

得閒買黎試下, 因為Lager可能個罐唔係咁吸引, 所以無特別去試過

歷史上一番係90年代出品, lager 係1888 出

日本啤好垃圾

好多係支那間廠製

我覺得日本本土製個d 好好飲

台啤18天

一番搾太重麥味

lager得日製
會好過一番搾

一定係飲其股

lager